入境事務處助理員一問

想問關於入職問題
學歷要求雖然話五科合格就得
有無巴打絲打知五科合格入唔入到班

都唔係唔得既，難d囉

入到

佢set得出五科一定入到
但你一定唔得

推